# Cattools.vn

CATTOOLS – Chuỗi siêu thị dụng cụ, thiết bị công nghiệp; là một trong những Website thương mại điện tử uy tín nhất trong lĩnh vực Vật Tư Cơ Khí và Thiết Bị Công Nghiệp. CATTOOLS trực thuộc CÔNG TY CỔ PHẦN KINH DOANH và CÔNG NGHỆ CT – Công ty hàng đầu trong lĩnh vực PHÂN PHỐI và BÁN LẺ trực tiếp. Cho đến hiện tại, chúng tôi đã và đang là nhà phân phối độc quyền, đại lý của nhiều thương hiệu cũng như hãng sản xuất trên toàn thế giới. Đa dạng về mẫu mã, chủng loại, giá cả tận gốc cùng với chính sách thanh toán linh động và dịch vụ hậu mãi chu đáo.

- Địa chỉ: Số 240 đường Phú Mỹ, phường Mỹ Đình 2, quận Nam Từ Liêm, Hà Nội

- SDT: 0782339191

https://cattools.vn/

https://linkhay.com/link/6282445/cattools-vn-13

https://www.behance.net/cattoolsvn

https://www.flickr.com/people/198326452@N06/
